# README #

Downloads e dependências

1 - Instalação do Java JDK
2 - Instalação das dependências
3 - Instalação ChromeDriver


Execução do projeto

1 - Extrair o arquivo ChromeDriver e adicionar na pasta C:\Windows
2 - Adicionar projeto no drive C:
3 - Na Ide utilizada acessar a pasta do projeto
4 - Executar o projeto
5 - No caminho C:\projeto_teste_compasso\Automacao_Arquivo exibirá os screenshots retirados dos testes
6 - No caminho C:\projeto_teste_compasso\Automacao_Arquivo contém um arquivo config
7 - No caminho C:\projeto_teste_compasso\Automacao_Arquivo contém um arquivo de massa de dados